比人放飛機 依家喺條街度唔知點算

飯都冇人同我食

搵個公廁打個J 清醒下

頹到丁都唔想打

一個人可以做啲乜

係邊呀你?

塞住耳仔聽歌四圍鳩行

返屋企訓覺

mk

毒撚的悲哀

幫唔到你了

因乜解究 攪到自己無朋友

明明約好咗都唔出嚟 點解要咁玩鳩我

知咩事啦 係唔想同你食炸

我明白
因為我冇朋友

係囉 點解要玩鳩你